有無人係呢次武漢肺炎 由homeoffice變左No pay

因為公司大受影響 下個月開始要放5日no pay 直到暑假

個市道搞成咁，唔炒咪算好

Pay with home office. 但係有幾多野真係home office搞得掂？翻到去有排跟

暑假?

先五日 我一個月啊